{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100526",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페솔그늘"
    },
    "text": "青い緑茶畑とともにヒノキが位置するこの美しいカフェでは、緑茶、伝統茶、コーヒー、スムージー、手作りシロップなど、すべてのメニューを家族が召し上がることを考えながら丹念に作って販売しています。 バニララテは5,500ウォンで、五味子茶は7,000ウォン、ツルニンジン汁は8,000ウォン、松葉茶とナツメ茶もそれぞれ7,000ウォンと8,000ウォンです。 緑茶と黄茶も松陰で直接生産され、6,000ウォンで販売され、ブルーベリーヨーグルトスムージー、柚子茶、双和茶も6,000ウォンずつです。 マレンカハニーケーキは6,000ウォンで、アイスアメリカーノは価格が4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェはどんなメニューがありますか？",
            "answer": "このカフェでは緑茶、伝統茶、コーヒー、スムージー、手作りシロップなどの様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "五味子茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "五味子茶は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ツルニンジン汁の値段はいくらですか？",
            "answer": "ツルニンジン汁は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "松葉茶とナツメ茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "松葉茶は7,000ウォン、ナツメ茶は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶と黄茶はどのくらいの値段で販売されていますか？",
            "answer": "緑茶と黄茶は松陰で直接生産され、6,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトスムージーは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "柚子茶と双和茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "柚子茶と双和茶はそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マレンカハニーケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "マレンカハニーケーキは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスアメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスアメリカーノの価格は4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 338
    }
}